唔知掟，無掟企，個「掟」點解？

英文黎
Then

位置